［想逃離現實］有興趣就你問我答

點解想逃離現實

現實令人太攰喇

食飯未

食左喇

祝身體健康

屋企仲有幾多口罩

你覺得我份人點

幾時做我sp🤣

鐘唔鐘意打邊爐

其實日日都好矛盾
好想離開呢個荒誕既世界

大家咁話

幾十個... 好驚
訂左但係未拎到

講多啲嘢之後話你知

理由係咩

久唔久打都ok既
都有一排冇食過喇

但都唯有堅持
攰到想同啲陌生人吹陣水

我都得返好少口罩 而家可以都唔出街

我都出少左呀
都係有時落下街炸

做愛逃離現實

起身未